魚革釋囚義士再度被還押

【星火送暖 — 為旺角魚革義士再度還押集氣】

2016年旺角魚蛋革命釋囚義士發仔（連潤發），於去年十一月反送中運動理大圍城一役中，不幸再度被捕，還押至今。

發仔前天於高等法院申請保釋，惜馬上遭法官拒絕，將他繼續還押。本來充滿期望能脫離四面圍牆的他，得悉結果後非常失望，情緒低落不安。

本平台現欲收集大家對發仔的祝福，希望各位能鼓勵他不要輕言放棄，給予慰問和支持。法官已言明若然他最終再次被判暴動罪成的話，必會判處比其他被告更重的刑罰；對法治不再存有信心的他，經過了數月的還押，面對可能被再次長期監禁的冰冷和孤單歲月，發仔深盼能與各同道成為筆友，除了能互相鼓勵之餘，往後日子能繼續收到大家的信件將成他最大的精神支柱。

無論你想送上心意和祝福，或是成為發仔的筆友，歡迎寄信到本平台信箱：尖沙咀郵箱98697號。我們會將大家的心意，一一轉交到發仔手上。

雖然港人以至全球正面對武漢肺炎疫情，但為香港付出和犧牲的手足們，沒有一個會被遺忘。身陷港共黑獄的這段漫長苦日子，需要我們每一個人支持他們一起撐過去。

p

推

我記得佢係中國落黎慢慢越行越前既手足

推
登記做陪審團 盡公民責任

///發仔深盼能與各同道成為筆友，除了能互相鼓勵之餘，往後日子能繼續收到大家的信件將成他最大的精神支柱。///

可唔可以一人寫一封信比發仔

唔知寫咩好

緊要野

咩都可以寫
寫下自己既心情
寫下日常生活既事
交一個筆友咁
但千期唔好寫發夢既野

出面仲爭論緊公仔機

今晚返去寫信啦大家

求驗傳媒搵到係舊圖P的

推推

原來魚革當年嘅先驅眨下眼就已經歸隊同我地一齊戰鬥了
時間過得真係快

發仔

POLYU圍城戰佢去嘗試突擊救人

佢真係好撚偉大

點止
好多當年係咁比兒登仔話係「鬼」既手足
都打咗成半年啦

佢都炒車

pish

push

辛苦晒手足

推，手足唔係condom

Push

大家會點寫 唔想寫d行野但個人又唔係好識講野唔知講咩好

寫下自己既情感
關心下發仔
講下願景

好多野可以寫

support 手足

十八路諸侯軍圍攻龍門，解決黃店批鬥圈

要推

唔明有咩好爭論 晒尻氣

坐第二次
仲有一次機會
坐三次 係唔係會坐一世

【荔枝角收押所】
昨日跟區軒到荔枝角收押所探望手足，先報告一下，早兩星期在香港仔被捕的其中一位男生正於荔枝角收押所還押，他精神不錯，正慢慢適應，著南區街坊放心。

另一個是連潤發，發仔早前在初一案被控暴動罪成而入獄，出獄後又再次被抓的手足。他甫踏進探訪室，我心底裡異想激動，眼淚都快要掉下，他說他沒事，可能是天注定的命運，是上天予他的角色，因為在荔枝角裡有很多手足被關押，一直聊著，發仔臉上總帶一抹充滿溫度的微笑，他說他跟裡面的手足說：「無論你有多不習慣，歷史會告訴我們有沒有做錯，撐住，我們絕不是condom！」他著我要把這些話公開鼓勵在外在內的手足。

望著眼前堅定、坦然而溫柔的眼神，我知道只有堅持，才能令彼此看見希望。我們心裡大抵有多少不安與掙扎，但請不要忘記已犧牲的抗爭者，一個也不能忘記。

Support

Pishh

最近呢一年抄咗好多次

Respect

PUSH

想救理大義士 大家要記得一個名 朱緩 朱緩 朱緩

推唔想再見到夾公仔機係熱門

Pishhhh

Tui

一齊寫信

發仔

手足

推呀

點解呢d post無人推？

「和你做筆友」計劃是希望令還押/在囚手足收到有血有肉的文字，在亂世中得到一些溫暖和支撐。至今，已成功配對了數十名手足作筆友，實在鼓舞！
臻辦仍接收「和你做筆友」的信件，請大家多多支持！

📥郵寄地址：邵家臻議員辦事處（香港中區立法會道1號立法會綜合大樓1018室）

📫寄信須知
1. 請在信封註明寄信/做筆友
2. 我們不能確保囚友回信
3. 沒有規定要使用真名
4. 立體卡是不能寄給手足，請不要寄來
5. 暫時都會以臻辦作為中轉站
6. 信紙內可以畫畫
7. 除非你在信紙當眼處註明給哪一位手足
；否則，我們會隨機配對
8. 請提供回郵信封，此舉將可減省我們不少行政工作

唉 其實可以一走了之
仲衝出來 其實係玩命

今日去買信紙

發仔 撐住 㑹寫信俾你

搞咁多嘢做乜啊
冷氣軍師就多～

{ush

推，大家會寫D咩開場白， 有無多小小例子。

push my friend

所以要成功光復香港,
早一日光復, 早一日救人

假架，唔好再spread。
求驗傳媒搵到係2018年舊圖再P出來的。

憑咩朱緩有特權呀

好似同朱容基有關

有機係假名
但要咬住唔放先得

寫信俾手足

要人

感冒童

叫人去理大害人

每日都發生緊
switch到底夠唔夠手足重要

Puhhh

寫信比手足

😩

推 手足唔係condom

HK01放流料話POLYU 11:00AM 斷糧

兒登仔又成班睇01, SHARE 01

我哋都要更努力

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

多得義士革命
2020年旺角仲有魚蛋食

推呀手足

比人呃咗以為今次真革命，點知係假嘅，仲要比人逐步清剿

暴動罪最多坐10年

再坐完再出嚟再繼續暴動, 最多咪坐10年

去聲援！

魚蛋義士

有閪用咩
全香港人一齊攻入去救佢就有用
寫幾張心意卡送就係唔當佢condom?

唔係佢偉大 係香港人太垃圾
根本唔值得佢付出咁多

詳情

推，同問可以點做筆友

點解要叫魚革？
明明係無牌小販被趕

點解要搞呢d活動

還押手足零食既支援可以上jimmy jungle fb
眾籌既就要靠有公信力嘅團體去幫手搞

有一個朋友
還押左over 100日
最近保釋到出黎

佢還押緊果時講過
「如果可以多啲人黎探我或者寫信比我就好」

探訪或者寫信
確實唔可以為抗爭運動帶黎一點轉變
但最少
可以為手足帶黎一點溫暖

PS 唔係講緊寫左信
就唔做其他抗爭既工作

如果想做筆友係要寫埋回郵地址？

內鬥完喇好嘛

要 連埋郵票既回郵信封

如果高危手足
請小心自爆

支那落黎

有冇德國手足將佢變做真?

所以回唔回郵就手足自己衡量

信入面寫左發夢野
再自爆回郵地址
咁無人幫到你架啦

義士請放心
我地會做野架啦
我地一齊進攻功能組別啦

OK

寫信

PISH

推推推

義士

可以試下問區議員借議辦地址嚟做回郵地址，記得之前都有幾個區議員主動話有需要可以同佢地講

發仔為香港付出咗好多

真 ‧ 光復香港

希望手足唔好放棄！韓國，台灣都用咗超過十年先爭取到真正民主！

痴線

人地爭取緊公義

之前有人著左草， 攪到好多人都保唔到

推一推

垃圾

[突發] 美帝侵侵停止注資WHO！誓與台灣笑到最後！

發生仔頂住呀

向唔識嘅人寫信好難

佢哋為唔識嘅人犧牲自己 付出青春
我哋寫封信又點會難

戇鳩，法治有險可守返？

為香港坐兩次監，一蚊都收唔到，香港人係咁樣對待手足。